94年出世剛脫稚氣的你活得如何

做左老屎忽

走啦

咁快

一事無成

踏入個社會做野，覺得成個社會都唔健康咁
講野都就住就住，d人唔玩得
可以講講下野唔應人
搞到自己返工都好摺

申利：平時同fd相處冇問題

知心朋友就有幾個，但係事業就平平，個人開始比社會規限住，無乜自由

因為舊既一輩已經默認左自己個套係岩，只要做既方法唔係佢地個套，都會認定係錯
無論，個結果係咪一樣成功
香港地好難講咩創新，社會總有一套方法係默認左，有分別多數比人當另類